點解PC狗叫PC狗？

點解

不明白呢

Why

點解唔見chacco狗？
Pocha狗？

Sanrio到底諗咩

IT狗呢

我問你 你問返我
咁我又問返你

It狗如何幫助珍妮洗澡？

It狗連水電都要撈

水電仲好搵

當年個通渠佬通通下渠就屌到公主